篤灰航空cut 8500 jobs

見到bbg tv彈出黎

點解要攬炒？ 點解要破壞 ？ 香港已經爛曬我地乜都輸曬

又話謠言

港龍停止營運

有聲

武肺手足遠比武勇手足破壞力高好多

港龍消失了，全炒，陰功

港龍收皮，實際cut 5900人

仆得街了。 會有連鎖效應。
供緊樓既企穩啦。

港樓只升不跌

港龍總人數有幾多？

愈炒愈多

做乜唔搵香港再出發幫手要裁員

若果我係台灣就借呢個機會郁鳩篤航台港線

港龍航線唔要定比呀媽食晒？

本身炒左既呢班學歷都唔差，佢地回流落黎爭本身低學歷既職位，僱主梗係要高學歷㗎啦，仲未計深圳大灣區融合又有一班低人工既人黎爭建築業職位。

買番黎又停用？

送比國航？

比晒UO

恭喜晒

原本估佢今日收市之後先宣佈
點知佢開市前就上載咗

個時係睇中佢既支那航權

其實篤航一直想唔要港龍呢個brand

篤航鍾意開市前公開，上次買UO都係咁

希望可以炒高股價

仲買佢股票？傻既咩

習近平手足

加速師

一兩年後UO食唔晒KA航線就好笑

8500係全球
其中5900係香港

方丈報最開心

2600個已經無fill即係唔駛炒，5900要炒當中香港要炒5200左右，600幾喺外國要講數

無所謂，咪篤航飛A320neo

快運反而無事 快運個班幾好運，由支航脫離入大台，仲要死遲過港龍

外國要講數
香港工會就係個笑話

雖然香港航空界算係咁
叫做比較有牙力嗰個

我睇係食唔晒

樓主驚唔驚自己失業

唉，最靚嘅制服咁就比加速師粟米刁收鳩皮

都無得飛想食都食唔到啦

信黨，唔怕

21號元朗國紀念日炒人

成間港龍都3千幾人……

方丈報都唔頂得幾耐

睇佢仆街最開心

幾年時間慢慢食一定食得曬
咁應該都順便都cut 啲冇肉食嘅port

快手一齊執粒啦

所以依班係會影響樓市既人

當日去機場打生打死鄧寇克大撤退，一年後曱甴加速師一鋪清袋！

党呢

被炒果啲有幾多供緊樓

個日行過7 仔，方丈報薄到同蘋果一樣，要大大疊先低買，可以係公司鋪枱食飯，幫狗仔執屎，雪櫃包蔬果，抹車玻璃

東涌樓價插水

HKD 日日強方兌換

因管理不善而跌出

少一大批租客

炒外國難好多, 賠死
香港wfc

cv寫住空中服務員 可以見咩工？

之前政府俾錢國泰，係咪出嗮俾高層

重有7萬里數凍過水

所有customer service and 飲食業

工聯會今次企邊面？
因航 (黨) 定 工人

租多 本身人工唔穩定又唔算高 難上會

有員工表示會長揸國泰

我覺得佢好有遠見，睇50年長線

炒撚哂班篤灰飛雞

飛雞

唉 佔中搞到咁

取消佢喺桃園啲專用位
等佢叫支那臺灣叫得咁爽

5000個太少, 啦好屈
係8500

hea住幫人出聲講兩句咁lo?

金手指

好多有副業既（唔係你地成日講既雞）

响網上，多年來鬧飛雞嘅人都有若干數量，但我睇得出當中絕大部份都未接觸過真正飛雞，莫講話食，連飛雞朋友都無個，對佢地只有表面嘅認知。

女人之所以狗衝去做空姐，其實並唔係真正想做空姐呢個職業，而係佢地需要一份空姐性質嘅職業。咩性質呢？就係一份可以令佢免費/廉價去全球各地地標/名勝影相，可以去大量豪華酒店房間/泳池/coffee shop/健身室影相，可以去全球國地購買相對廉價嘅名牌，番工放工一出門一舉手一投足都受人膜拜，撒網收兵當交朋結友，賣身又可以講成戀愛拍拖嘅職業。

點解咁強調影相呢？因為呢個年代，港女嘅cv就係fb,ig, 同黃浩銘一樣，佢地會花盡心思精力去豐富佢地嘅cv，景越靚，露得越多，狗公質素就越高。有咗一批高質狗公供養，資源多咗，又可以飛少啲，多啲時間扮靚做gym，馬革線變腹肌，無欏變翹臀，然後啲相又索啲，識到嘅男人又再高質啲。呢啲叫以戰養戰，我唔知你地明唔明。

開頭講過，佢地其實唔係想做空姐，只係想要空姐性質嘅工作，方便佢地達到第二段所講嘅目的。大家諗下，除咗空姐，仲有咩職業有呢幾種特性？事實係有嘅。首先係有錢佬個女，例如何超蓮呢啲，但世上有幾多個何超蓮呢？呢啲好講命水。又或者係大明星都得，即係要做藝人。再落去就係做model，再衰啲就做o靚模。

但諗真下，以上所講唔係人人都適合做，有錢女講命水，藝人唔係個個可以入行，model又唔夠高，o靚模又不屑去做，咁一個小康之家甚至公屋出身，又自命讀過下書嘅港女，從事咩職業先可以達到第二段所講嘅目的呢？好自然就係空姐。

空姐仲有一個好處，就係進可攻退可守，佢賭注無做藝人咁大，你做藝人，閒閒地要花十年廿年落去，紅唔起就乜都無，呢世都要孭住過氣二打六之名。但空姐個身份就好用得多，目標未出現果陣就攬住個貞節牌坊當自己做正行，目標出現果陣就話係真愛鍾意佢上進，公係佢贏，字都係佢贏。而且做咗空姐先，之後可以去做藝人，但做咗藝人先，就唔係咁容易接受到做空姐。

所以，空姐不單只唔係佢地目標，而且只係第一步，有咗空姐呢個身份先有之後漫長嘅部署。

以上成編文你地可以一句都唔同意，因為都係果句，鬧空姐嘅人我見得多，了解空姐嘅人係好少，最了解空姐嘅，佢地自己又唔會承認，所以世上除咗我應該無第二個講得出呢番說話。

但你地可以記住我以下呢句說話，真係袋錢落你地袋，就係；今時今日，正行當偏門做，偏門當正行做。明白呢句說話，你會睇通好多社會現像同各行各業嘅搵錢方法。

呢種人，即使比三千蚊個月佢當係學習/實習津貼，港女依然會仆街咁仆去做。要佢用自僱人士身份簽約無福利都仲得。

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

買航線咋

唔怪得之前改名叫“國泰港龍”

灰復番咪再請返人
唔會食唔曬

做小姐坐枱貴d

吹嘅啫

可以話因為時間多所以又搞下小生意

有做代購果班仲可以吹到有Marketing, delivery, trading 經驗添

銀行唔計呢啲 除非有報稅 但有人咁on9 自爆？

上個月，係公司廁所聽到人事部請左個國泰做地勤既。

今次真係魚翅航空無女喇

KA套制服真係好好J

篤灰航空

弓喜哂

篤灰要還

藍絲要失業啦

和你塞兩年都做唔到呢個效果

做雞 企街
繼舊水 客一定多 輕輕鬆鬆訓係度上車

講開報紙，煙仔報海外版放盤咁耐有無人接貨?

篤灰條驚嫂有冇份？

證明港共既保就業送錢政策根本係笑話黎

篤航

格隔有雞蟲打手挑我機

呢8500個唔係供樓人士，港樓只升不跌架

未炒完，起碼炒多幾千人先夠

真係謠言啦
都唔止咁少